{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010991",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 늘푸른펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約を変更する必要がある場合、ペンションに予めご連絡ください。最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 他のペットがいるペンションではペットと一緒に入室することはできず、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合は保護者と一緒または同意がある場合のみ入室が可能です。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用してください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 予約した部屋にはバーベキュー施設があり、1人当たり5,000ウォンの利用料があります。 一軒家ペンションには冬季レンガでできた風除けが完備されており、ロフトの一軒家の客室も利用できます。 暑い夏にはプールで涼しい水遊びが楽しめます。 客室の前には雨天時にも利用できるバーベキュー場が設けられています。 バーベキューの材料は各自で準備する必要が。 ペンションには駐車場があり、周辺への旅行ができる場所として東幕海水浴場、マニサン、ギャン、電灯寺、支石墓などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約の変更についてどうすればよいですか？",
            "answer": "予約を変更する必要がある場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "他のペットがいるペンションではペットと一緒に入室することはできず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合は保護者と一緒または同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は遵守しなければなりませんか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けなければなりませんか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "予約した部屋にはバーベキュー施設があり、1人当たり5,000ウォンの利用料があります。"
        },
        {
            "question": "冬季に利用できる客室はありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションには冬季レンガでできた風除けが完備されており、ロフトの一軒家の客室も利用できます。"
        },
        {
            "question": "夏に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "暑い夏にはプールで涼しい水遊びが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどこにありますか？",
            "answer": "客室の前には雨天時にも利用できるバーベキュー場が設けられています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの材料は提供されますか？",
            "answer": "バーベキューの材料は各自で準備する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "ペンションには駐車場があり、周辺への旅行ができる場所として東幕海水浴場、マニサン、ギャン、電灯寺、支石墓などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 646
    }
}